[我係鬥黃分化撚] 身邊有好多自稱係黃但又唔投票嘅人

預咗比人屌我鬥黃，但不吐不快

你地話自己係黃
遊行唔去、和理Shop唔去、文宣唔做、Twitter 戰線唔打

以上我由頭到尾都冇屌過，因為我明大家有家室，可以承受嘅風險唔同，亦冇怪過你地
但去到尋日我問你地投唔投票，你地話唔知係今日投票
唔緊要，我咪send哂流程票站位置比你地囉
跟住你地竟然話要登記身分証資料，驚日後秋後算賬，我就真條忍唔住要屌

投個票有幾撚大風險？連建制派都話唔犯法，你驚乜撚？
人地出黎參選都未驚，你地投個票竟然話驚？

我屌哂你地老母

垃圾投個票都驚

驚條L咩 人地跟本無拎你資料 睇下就比番你

咪就係